如果我是肥仔

就要努力減肥了

dllm!

我瞓唔到呀